見到錫菲聯臨尾失果球波d球員失望到訓曬係到

唔係錫菲聯球迷都覺得好撚sad

球員都叫做搏到盡，表現黎計絕對有幾隊英超隊仲閪過佢地
偏偏差唔多踢咗成半季仲未贏到一場

佢對啲強隊踢得唔差 好多都係輸一球
反而係對啲同級嘅攞唔到分

一兩場就叫唔好彩，五六場都臨天光賴尿就係實力問題

佢地破咗記錄未

事實愛記值得拎3分

班球員搏到臨天光瀨尿唔會因為對手值得贏而無咁傷心嫁喎

80分鐘失波都叫臨天光瀨尿
未計補時仲有10分鐘比你追

咁對佢地黎講輸1球又認真已經災難級
有心無力輸左覺SAD都好正常

D進攻災難級

對強隊輸一粒又係0分 但又好努力去踢 有波入
對同級就踢到pat屎咁 成日被人零封

次次自己隊波踢緊10個先最醒神
不過對維拉個場比埋12碼都唔入

所以對李城個場， 8x 分鐘華dee 單刀仲要做君子。。。 咪又係輸晒

睇隊廢隊都咁投入
ching好有同理心

咎由自取
用成20m買痢隻二隊前鋒

呢個好同意

其實係90+1 好心紅牌啦

d人成日以為俾人入波一定係果隊防守差
其實有某部份原因係進攻太差,令對面隊敢壓上,久守必失
如果自己前場禁住黎踢,人地個前鋒要成日回防,後衛已經少左好多壓力
疤黃金時期,你估佢成條後防真係世界級咩

廢物錫菲
好彩訓左無買

得2場俾人大炒，對強隊弱隊多數都係輸1球

係，失1球=90%輸波對後防好大心理壓力
如果失咗波前場入到波追得返，後防守波可以放d大膽d
感覺上會好d，有助表現

進攻係主動,防守係被動
一個前鋒對一個後衛,如果兩個水平差唔多
個前鋒試十次有一次過左後衛就已經入波
所以有時個後衛失一兩次就俾人屌真係好無辜
亦都解釋到點解後衛一定多過前鋒